叫春

連自己最親既人都唔信自己
覺得真係好失敗

我真係恭喜你呀

幫你推下啦

唔該

唔信你咪修練到自己唔使理人信唔信囉
要人地俾信心力量你 假如有一日佢地消失晒唔理你咁你點算
由今日起自己俾力量自己

講得啱

開始徹底心死 先會唔傷心
好在 我開始心死了